為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

救救劉細良

高質
有跟開
可以賺埋廣告費

支持

睇左

多d宣傳下
等中老年人唔好睇咁多白痴深藍野

推呢個

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

睇下 幫我推推 幫手一齊整
終於有人整啦

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

睇下 幫我推推 幫手一齊整
推下

推

你有意見可以同依個po既樓主反映
我純粹係覺得依個台有用，幫佢免費宣傳咁解

上面仲有堆長輩圖大家可以用
當然都唔係我整的

學elsagate咁開幾廿個類似名既youtube channel

幫長輩訂閱依個，再搭多兩個黃絲KOL

快D幫長輩訂閱

推呀

push

幫長輩訂閱依個，順便訂閱多兩個黃絲KOL
燒山、吳志森、黃偉民 依類，岩老人家口味

我屋企人好黃 有我睇住~
希望各位巴絲打感化到深藍屋企人！
#自己香港自己救

推 一值希望有多d

介紹比朋友，等佢地屋企變黃

我地睇冇用，記得比老人家睇

幫老人家訂閱、介紹比朋友等佢地幫屋企人訂閱

記得要比老人家睇，唔好浪費巴打心意

開台

記得要比藍絲長輩呀

要幫老人家訂閱 順便訂閱多兩個黃絲KOL
建議燒山、吳志森、黃偉民

pish

大家最好用半殘體半繁體留言

見到有用既野，拎個黎推下。

藍絲廢老專用長輩圖---20190808 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦

用番d建制gp宣傳
係d屯門友乜鳩18d到留言

幫推

推！！！

推，支持

唔係講笑
有盲人被警察指支手杖係攻擊性武器

請分享

推到有女聲ver, 見樓下保安日日播

其實點解啲長輩片咁鍾意用ai聲

有冇來源or報導？

消防 27232233
救護 27353355

正啊頂你，就係要呢種style
不過有冇facebook page? 家中廢老唔上youtube

文宣

我家中兩廢老睇開啲片都係普通話殘體字
轉用普通話女聲會更似!

即刻subscribe

多謝支持 記得比長輩睇

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

subscribe

好波
文宣全面進入youtube

幾好睇
我都開始鐘意睇
簡單直接 又有圖 vo電腦聲夠客觀

洗唔洗眾籌賣廣告或者推上熱門

嘩屌想有好耐
樓主好撚勁

用女仔siri聲

推啊

把死老豆聲真係笑死

感謝

諗咗好耐，我知點解黃大仙既市民咁勇！

已經有

一定

賣廣告就唔需要。
Youtube既玩法唔一定要推上熱門，但多觀看次數，Youtube就會用搜尋字眼推薦啲影片俾人，例如有人揾何君堯，我標題內容係講何君堯乜乜乜，佢地就好大機會接觸到。

咁最直接方法當然係放係FACEBOOK啲地區群，藍絲群

好人一生平安

做爆佢

一陣返去幫老豆老母follow

㩒埋個鐘仔，一有影片，無啦啦手機彈個信息

地區群組應該唔會，如果係藍絲群/page就會，唯有靠啲中立/黃絲既中年人，分享埋俾佢地啲工友朋友睇

多謝 Ching

好撚正 老母真係信
擺埋上香討 baby kingdom

記得subscribe, like同埋comment! 仲有㩒鐘仔呀

好波！推

一路有咁嘅諗法不過自己做唔到

放咗啲人好醒，第一個留言就話，黃屍又在做文宣

機械聲

有興趣既話可以一齊
網絡文宣組要人！嚴重缺人！要全能既連登仔幫手！

最緊要係send俾啲冇腦藍絲親戚睇
佢地信到十足大開眼界咁
好鍾意黃大仙嗰段

黃大仙果條都信既話

非常有心，感謝

好似

佢哋好信呢啲架 唔好睇小

Push

我邊睇邊笑啊屌你老母笑到停唔到

幫手推 希望會幾有用！ work！

Strong post !
返去即刻幫屋企人 subscribe!!

大家快d 幫屋企人 subscribe 啦
等佢地日日loop

多Share， 多like，click 廣告（click一次就夠）！

fit

高質

有位在惠康任经理的老弟对我说:由七月份开始,有些年轻的主任,人工每月19,000,离职.原来被梁震英招聘,每天3,000元,付到十月份.负责每次暴动号召各大黑社会,沟通,联系工作.前线冲击者每日1,300.
行走助势者每日300.
梁震英上次去中国见了薄希来,由他的美国基金会出面,出钱资助这次教仔行动.务必令解放军出动并开枪射杀暴徒.则中国政权必定大乱,他们可报当年未能夺习近平之位的一箭之仇.

笑到仆街

有冇可能係用陰謀論角度去講成件事

依家頻道都需要稿手有興趣打文既都可以！

網絡文宣組要人！嚴重缺人！要全能既連登仔幫手！

眾籌買保護裝備呀
買裝備買到窮呀

希望遲下YouTube 熱門見到

呢個好重要
廢老一定會逐個通知清哂

正 又可以幫阿媽subscribe

巴打撐住依家物資少咗係真不過都建議自己買自己，由6月到依家真係2千蚊走唔甩，唔敢帶返屋企，唯有走之後俾有需要既人

依個就無乜可能大j先值得支持，熱門見到大j就好夠

啲片好正

支持，老母睇呢啲垃圾片汁都撈埋，基本上全部都係假嘢，但睇得多佢會當咗真

Youtube勁多呢啲垃圾片。會幫老母訂閱樓主channel，至少睇到另一個世界既嘢，希望老母會曉懷疑下內容

Pushhhh

點先令佢睇到 又唔俾佢知訂閱左

你係手機到睇幾次頻道既影片？之後可能都會係推薦內容出現。

再唔係。。。加入稍後觀看到？

換過個簡介好D

如果真係咁，就放棄啦，連google都奶共
不過facebook真係會話依啲係違規內容，不正面資訊

個簡介我係抄啲廢老youtube簡介巴打有無咩建議

真係好似 我媽睇嗰啲

下面既留言真係難分真與假

訂閱
留言
like
睇晒 加views

幫屋企廢老訂閱同like先

賺翻小小錢幫補下，要keep 住up 片呀

我俾呀媽睇完何君堯條片，我呀媽都話，何君堯係仆街仔，老豆老母個墳都搞

有人睇就會keep住

超級支持
手足啲長輩圖好受歡迎

推一推
已share

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 23:10）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

Pish

要訂閱啦

正呀喂

幾多人睇

老實講 我都幾鍾意睇

18區放映會
派單張宣傳個channel

Ok thx

好多人唔識字
有片就非常好

搞到咁大陣仗，好尷尬喎我洗唔洗買定啲飲品，啲街坊訂閱咗之後，送包檸檬茶俾佢

SEND 左比老母
佢即刻LOOP左幾鑊

push，記得開盈利，之後巴打們不斷背景loop播廣告，零成本幫到大家！

明白黑警濫權，過度使用武力，警黑鄉官勾結，都係話題

巴打打算幾時開盈利？
插啲廣告落去比巴打loop。

8月5日7區集會整咗依張

整得好似

辛苦哂！

[文宣]擾亂藍絲

藍絲都有討厭政治, 鐘意娛樂食花生:
- 傳下d獻世派收埋幾多錢係外國, 黎緊驚美國制裁, 趕住轉移資產
- 撐警集會, 撐國旗集會搞手有幾多落革
- 獻世派同班有錢佬係深圳同港澳辦密會背後有咩deal, 事成後中央會有咩着數益佢地
- 黎緊選舉打選派現金劵益街坊, 同佢地做期望管理, 激起廢老貪念, 谷大個落差

已經有盈利，暫時youtube估計有600幾蚊，賺到既錢會買前線物資/捐俾立場新聞
我愛立場姐姐

正喎

咁快600
咁好賺㗎咩？

好有心機

幫老豆老母subscribe 呢條channel

好撚似平時阿媽睇果d

犀利呀巴打

仲有個機械人聲

有沒有tg channel?

4條影片12萬views，佢就寫估計700蚊，應該每個月20幾號會過去銀行。

用埋簡體字就最好

依個最新影片，普通話簡體字，你可以睇睇。

最好方法係咪開播放清單無限靜音loop？

其實我覺得google都唔係傻仔，個人認為係有更多唔同人睇條影片，個盈利先最多。

唔怪得陳怡整得咁開心啦

我見好似冇插廣告？
如果有廣告嘅話應該同一個人不斷睇廣告都可以？
利申：唔認識，希望可以無本生利

你當10萬人睇有700蚊，大j應該輕鬆10萬蚊

直接share畀人啦
整單張派街坊
連儂牆

tg 群組暫時無，個用途係通知各位巴打有新影片？討論文宣方向？

得影頭有，youtube唔夠10分鐘既影片，中間係無廣告。

我覺得要多啲片，貼啲
班多啲人分工剪唔同嘅片啦

巴打你要學下芒向編輯部個d
扮哂中立意見
但明明勁有bias

邊有用

Push!!!!!!

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

我會再度度都需要稿手

多謝巴打

好高質 啱晒廢老口味

我一直都有揾人稿手，剪片，宣傳都需要人

share this to every family group

我記得之前有巴打提議過插廣告不停loop，
唔知可唔可行，
如果可行的話能否搵兩三條10分鐘片插廣告，
巴打們有共識地loop特定幾條廣告片？

辛苦曬各位。

推爆

辛苦晒你多謝你仲有心咁努力做文宣

C音好勁。

搵返之前整過片嗰啲post
我地近期真係忽略晒文宣

做得好啊

支持， 可以開谷招幫手
覺得整埋FB page互相宣傳都ok

睇完記得係下面留comment

Google唔係傻，依招唔work，佢係計幾樣野，點擊率，觸及率(所以同一堆人loop係唔會多盈利反而3000個新人入去睇，個盈利可能仲多過1萬人loop。

點樣可以令到呢個channel深入敵陣？不停fb YouTube落廣告？

極好！

落廣告係可以，但唔值得。可以將頻道啲影片傳去facebook啲地區群組。

支持
但⋯我見佢哋睇嗰啲
語速再慢成倍，每句之前仲停頓耐啲，
我哋一聽想熄嗰種
字幕呢⋯50歳以上嗰批會睇唔切同無心機睇，好靠聽

大大隻字嘅會睇，勁老土藍底白標楷體字轉轉下嗰類⋯
成個mon出一句重點嗰啲

tg谷。暫時都需要稿手，剪片，揾相片，揾資料，宣傳既人手

要講普通話喎

你個名

有！普通話，殘體字！

推上 trending

推！

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
落實承諾，實行普選
光復香港，時代革命

推到文宣同民間記者會團隊見到！

巴打絲打們出啲力水，推到上香港熱門門

要啲topic夠貼同多題材
每日起碼一兩條交代時勢
之前玩林鄭詭計嗰啲幾好，但keep唔到落去
應該谷盡一個channel先

推!謝謝

無大台人人自己做文宣系列

[置頂] 人人都可以學做文宣

揀追故模式有多篇實用教學

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

一齊參考老土長輩 slideshow

佢地頻道好勁條條都幾萬幾十萬views

BUMP!!!!!!!

有無辦法上到yahoo搜尋頭幾頁？
佢哋鐘意雅虎搜尋
同埋嗰啲興趣班WhatsApp gp（eg工x會開嗰啲）
Group講一句，好過我哋親身講一百句

已sub ，通街開聲播

係wtsapp群組講，深入敵陣，有電話號碼要小心，一定要扮傻仔: 警黑勾結大家相信那麼荒謬的事？

Share link caption係？

諗起elsagate就心寒

啲comment 肯肯定全部假膠

何君堯果條未必，何君堯果條係流咗入廢老到，勁多人睇

我明啦！我改改！

Youtube落廣告，學港人港地

【文宣大戰】大家對藍屍 ，試著不要說 「Fact Checked」

嘩正呀 我老豆好鐘意睇
通常都係一張西圖加大字 加把電腦人讀

黃大仙顯靈原來係你地做
依個idea 好呀
中晒廢老口味

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

樓主做得好，推

推！！

終於有人做

呢下勁

屌，我爸今晚味就係用同我講，信youtube 都唔信明報wo屌
諗住可以屌打我

大家一齊播比家中長輩睇

好正

把聲

屌！！！正呀！！ 一定要推爆啲views 比其他廢中廢老睇！！

聽日幫阿媽關注

一定要

岩

推這個

大家仲唔快啲 comment like n share, 記得要禁埋隔離個鐘仔啊，咁就出片你會第一時間知

感謝樓主 好人一生平安

無人既

一定要推爆佢！
like and share and 訂閱！！！
藍絲youtube文宣要全面加強！！！

個channel名可以改下

連登之光

啲內容可以曲翻小小
啲深藍一睇到話警黑勾結
可能就唔會睇落去

有咩好題議

明白會再改善頻道主要對象係中年人，無分顏色，深藍果啲睇完都唔聽，直接留言屌

辛苦了

咁熟既！係。。。啱channel但對白？

頻道tg谷。需要稿手，剪片，揾相片，揾資料，宣傳既人手依家效率太低

Btw 巴打好波 剪片辛苦曬

推呀 ，辛苦晒呀

唔知點解第一下個腦閃到呢句野

多謝
呢個好有用

Thanks!!!

一定要幫媽媽follow

大埔出完反對通知書 宜家要封路

幫推 大家商量對策

加油呀辛苦曬

我個人認為如果用埋簡體就最好
利申：家有廢老, 經常睇簡體字普通話配音片

推推

好有用！

其實遲左但好過冇推試熱門

支持呀喂
多謝文宣小組

G持

最新果條就係簡體字同普通話

大大力推

大大力

大家快啲些亞畀藍絲屋企人/有藍絲屋企人既朋友，文宣由自己做起呀！

正喎喂

開條片之後一秒已經笑撚左

推俾多啲人睇
等個頻道上熱門

直接幫屋企人訂閱咗，再㩒埋鐘仔多謝巴打教育我父母

Push, 整埋fb page

笑到gapgap聲

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

小心三毛

文宣好重要

fb page聽日先開，夜啦依家

好波 等左文宣組好耐了

大家要like 同訂閱同share! 推高佢呀！！
同埋要留言！要偽藍絲高質小小嘅留言！唔好淨係留一句好人一生平安

辛苦巴打

好L正

訂閱

正呀

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

不如整qr code,係連儂場叫d婆婆伯伯scan黎睇

辛苦晒 巴打們

說明
頻道所賺的廣告費將全數用作購買前線物資，例如:頭盔、口罩、手套等等。這是一個另類眾籌方式，不用捐款，只需要使用你們的數據流量和時間，我們亦會明確將所有收入及支出公開列出。
光復香港！時代革命！

我講緊呢個連我都見到 廢老一睇就知呢個channel係咩料

知錯啦聽日改返佢

俾婆婆伯伯睇。。個速度可能要較返慢1倍

經過各位巴打既建議，聽日會整啲A4 size 既 影片縮圖，再加個QR CODE影片連結，盡可能星期六日放係連儂牆/係遊行派

聽日會開個FaceBook既Page，share啲文宣野，新聞呀，寫下啲評論:例如講下，政府唔撤回送中惡法，存在對經濟既影響，啲中年人最驚搞到經濟！
同幫港出聲，向呀蛇致敬打對台

頻道需要人手！稿手，剪片，揾相片，揾資料，宣傳既人手

頻道年齡層35歲以上佔8成

佢地好中意睇有個牙叔嘅channel咩政治揭露好多views

正呀喂 推

推到全宇宙見到

但description會唔會穿煲

廢老真係好鐘意聽呢隻

十卜！
已科佬

pushhh

香城太後生仔, 香江比較貼近上一代
總之個感覺好似亞視節目名咁就吸引到佢地

留言

香江都的確幾老士

好多views!!

多謝巴打
我媽真係好認真咁睇

Pushh

點樣先可以令藍營睇
身邊冇藍毛毛

------------------
全民文宣
有airdrop airdrop
有影印機印文宣
有memo紙寫連儂牆
有手有腳派傳單

藍營本身有睇啲政治分析，只有頻道啲影片多觀看次數，youtube就可能會推薦俾佢。
直接啲，可以係fb群組腥出去/wtsapp俾屋企人，叫佢地俾朋友睇。

大推

推到所有人知

如果有埋普通話，就最好。
藍絲聽普通話，會入腦d

屌你最新果條黃大仙片正撚到

機械聲真係好正

推爆呀

幫屋企人subscribe 啦

打救蒼生？香港的黃大仙显灵了？

勢不兩立？元朗警黑合作內幕？警民衝突爆發！藍黃不再分化！

元朗727遊行！背後隱藏的真相？收錢內幕揭秘！！

人神共憤！！何君堯祖墳被毀背後真相！極大隱情！？

push，支持

記得比身邊既中老年人睇
幫佢地訂閱

幫手 follow 呀 , 將啲片推上熱門

各位連登仔快啲幫家中長輩subscribe

訂閱了

Subscribed!!!

推呀！！！
要所有長輩都睇到！！！
一齊做文宣：
警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

8.09 機場
8.10 機場、大埔、銀髮族 （眾多消息指黃大仙遊行已取消，請自行衡量）
8.11 機場、深水埗、港島東

清 好波

支持 感謝
正正需要呢類片send比我老母 教導佢
如果有黑警濫權同後生仔感動合集/playlist就更好
可以長時間係屋企或者出街公開loop play.

其實要用普通話加電腦發聲既片，好多新移民根本就剩係識睇呢d 片
準備埋做定for選舉

比屋企中老年人睇, 幫佢地訂閱

扮人聲合成
不過聽得出係真人扮，可以考慮吓真係用TTS

嘩 真。蓮燈channel

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推爆佢呀！！！

琴晚，我地揾咗fb蓮燈討論區會一齊合作，佢地都支持日後有新的影片都會放埋係fb蓮燈討論區

會，頻道會長做，由依代開始不停做落去，正確既資訊同價值觀係要長期灌輸先有用

係好心寒
但個傳播率好effective

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

d 長輩鍾意send video 去group
有無download 片link

少少建議 會唔會講慢少少 個語速好高質

推好高質

推呀！！！

【和你飛】機場集會文宣資源集合

借個位

可以，用youtube to mp4

好，下次會留意

瘋狂推

屌，黃大仙顯靈嗰段片笑到我癲咗
要支持支持

推
記得安排長輩準時收看

比長輩睇、幫佢地訂閱

冇錯

唔該你

冇問題

一齊follow

真高質

換個靚電話no.做全香港最勇武親子王國會員先

有咩方法比D 長者睇？

字體用返新細明體呢類

［藍絲文宣方向第一波攻勢］打破舊有思想：共產黨好撚強大

睇到youtube 既 comments 笑死

推

五大訴求，缺一不可
我要真普選

推返上去

記得偷偷地幫家中父老subscribe

分分鐘可以賺勁多views
我見啲垃圾藍絲youtube channel 條條片都幾十萬views

巴打不如開過tg group畀大家一齊整片

好提議

有tg group，但未有明確分工

要識得宣傳，要同班黃絲做起，頻道要先有一班人撐先

今日應該有新影片

推！

IG DM Emma Watson!!!

Hi Emma,
I know that you are an eminent figure in fighting for female rights. Tonight, Hong Kong riot police dragged the pants of a female protester while ‘prosecuting’ her as shown in the picture. We firmly believe that this has surely gone to an unreasonable length in disrespecting female. Please share and comment on this. Many thanks from Hong Kong

急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推急推

推上熱門啊屌你

訂閱左！好正呀！

Pupils

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

Puuuuuushhhhhhhh

今晚會有新影片，關於暴徒武器升級

你地班暴徒認唔認罪

支持
已用更新電話軟件之名幫家中兩老subscribe

㩒埋鐘仔，先會彈通知

而家文宣淺藍係最大target group啊

準備有新影片

新POSTTTTTT
【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

lm

721

勁呀

推下先

我P牌好似推唔到po？
大家加油